呢部兩部 laptop 大家點睇

i5 1035g1 8gb ram 512ssd

ryzen 3 8gb ram 256ssd

如無問題 可能會選第一部

Hp 15用緊
個mon 垃圾到飛起 色域超級低
你去睇下實物先

omg, 唔怪得咁平

Laptop反對用HP

有咩好介紹 四千零蚊

vivobook 上美馬會平D

Dell inspiron 系列

35歲就退休點解買咁平notebook

就係因為35歲就退休搞到無錢

Acer 隨便揀部

我用落覺得麻麻地 電池廢 又慢 喇叭又差

我用過兩部xps系列 都好爽 又耐用
不過兩部單價都要過萬蚊

買個靚芒既nb睇youtube 算

電腦野基本上係一分錢一分貨，幾千蚊嘅laptop咪俾幾千蚊嘅料你
btw純講性價比通常係Thinkpad最高，但買完要重裝Windows先用得

Inspiron 13/15 7000系列同XPS 13/15同spec但平一截
缺點係個mon同design冇咁靚

靚mon 暫時我覺得係
三叔Galaxy ion / flex